想搵d特別嘅愛情電影

最好有鋪排或者有深層意思
好似「明天我要和昨天的妳約會」同「不能說的秘密」咁

無痛失戀

50 First Dates
一開始男主角識左女主角 約左再去玩
但發現女主角每日訓醒就會失憶
男主角就日日用唔同方法追佢一次
結局好感動